foodpanda外賣仔送到失蹤又唔退款

明明手機同地址都寫岩
樓下前台都打埋電話上黎
轉個頭張單比人取消左
原因係外賣仔聯絡左幾次冇人覆
點解可以咁無賴
個餐係咪比外賣仔食左?

cs話唔退？

程序麻煩啲囉 要搞一輪先退 平時正常係自動秒退

如果外賣仔聯絡你唔到，cs會打一次俾你，如果都聯絡唔到，直接取消張單

完全冇收過電話囉屌佢

要食你有大把方法，冇必要去到樓下，而且係叫前台call 你，你連cs電話都收唔到的話，可能你電話真係有問題，我估。

外賣社團一個餐交幾手，取餐一個人，送餐一個人，中途又轉另一人，佢地又鍾意扼到咗，扼送咗，扼呢樣嗰樣，失蹤。
假如食物有咩問題，投訴無門
只要簡單好似gogo灣咁貨到輸入送餐號或QR code已經解決好多問題。
相信玩嘢客戶只佔少數
玩嘢外賣員也佔少數

係咪前台代收?

可能個餐倒瀉左

用閪熊預左喇 賴過野之後唔撚用喇